香港人要有自己嘅鞋

話説FILA,Adi, Vans全部都唔買得，留言就話香港就離要自己diy鞋，又話赤脚又話草鞋，如果我話要整香港品牌，自己產鞋，加入黃色經濟圈，有冇得諗...

:會撐
:番印度吔蕉啦

脚？

YES

電腦字

Hoka oneone世一

唔好中國造

幾好，跑步好著，出街就不了~

呢個當然

其實行街睇鞋，聽到有個o靚仔話對鞋比d藍水射到唔著得，然後望著佢又唔捨得買都咪話唔心痛（btw，靜靜雞唔該），但另一邊又見到d人仲買vans。。。就想整鞋